分享一首好歌 ，網絡清泉

一隻狗 四隻腳
摟兩摟 又跳躍
比下手 亂咁走
跟住主人 週圍走
一隻狗 兩隻腳
一對手 一對腳
追住走 亂掍毆
屌你老母 咪撚走
。。。。 。。。
香港呢個地方嘅狗都好撚獨特
雙腳企立全身武裝走去搵人揼
一路追 一路打 一路影撚住你無花無假 咩話
捉你暴打話之你嗌到沙啞
所謂正義就係用武力去驅散義士
生安白造屈你暴動其實都算易事
一路毆 一路扣 一怒一槍爆你頭
走頭 想死就繼續留
速逃 克制警察出黎驅散暴徒
中途 走得慢嘅比佢拉入監牢
賭徒 乜嘢想法使你賭上前途
所謂自由路途
就此畫上句號

你話警犬執法理所當然天經地義
我話記者悍衛新聞先係申張正義
呀sir圍毆打人喺度做緊 正事 無事
你有事 都唔好搞我後面
見到咁嘅情況我唯有走去投訴
行去問下警犬哥哥你嘅員工編號
有用麼 雞翼哥 你搵到我警員編號麼 囉唆
咪講咁多 咪阻住呀sir揸波 幫拖

記者 記者 記者 記你老母
出黎呀 屌你老母 自由閪
記你老母
自由閪 勁fight
一掍歐底
我屌你老母臭閪

我地一大班市民準備出黎抗命
你話著起制服嗰刻開始為民請命
幾個暴徒掟磚危害緊警犬生命
咁要殺人填命
奪去市民生命

週日百萬市民上街走去示威遊行
證實呢屆特區首長有幾咁無能
一直以黎訴求只為撤回修例
行完9個鐘頭都係自我安慰
原來呢個政府真係可以為所欲為
多次踐踏遊行人士仿似爛泥

一直諗唔撚明警方點解要施放一百五十個催淚彈
嗰刻我問緊自己其實究竟係乜撚嘢罪犯
葉劉又話我地班人其實係當郊遊出黎玩
出黎玩原來要食埋橡膠子彈

講到保護市民對抗暴徒係佢地職責
問佢點解用到橡膠子彈又唔識答

你連正常人嘅思維都開始失去
問完佢一句佢又話其實你屈佢
總之就來者不拒
又話其實好濕碎
圍住佢唱聖詩好比識招降嘅僧侶

一隻狗 四隻腳
摟兩摟 又跳躍
比下手 亂咁走
跟住主人 週圍走
一隻狗 兩隻腳
一對手 一對腳
追住走 亂掍毆
屌你老母 咪撚走

rap得幾正

推

有一隻狗仔負評了